接唔接受到男朋友化妝？

佢間唔中會化妝
學下啲韓仔咁 不過都係遮下瑕/畫下眉
但我硬係覺得男仔化妝出門太知整了。。
唔知點咁
其他絲點睇？

化到靚仔都okay
好過柒

呢啲嘢都係睇樣㗎啫
認真講
妝前妝後爭太遠就接受唔到
如果你接受唔到咪同佢傾囉

仆街 我係男仔都會搽遮瑕膏 咁算唔算化妝

樓主嗰個畫埋眉喎

化妝普及可以提高男人叫價能力

好睇咪得

好睇咪接受到

唔準化得靚過我
其實真心冇所謂 個個都貪靚架啦 好過核核突突咁

男朋友會遮瑕
唔誇張既接受到

其實我覺得男仔唔使畫眉 我未見過男仔條眉係疏

見過有男仔疏到好似無眉毛咁

可能佢嗰個唔係呢
見過有啲男仔白滑到連女人都會妒忌

我反而想曬黑d 曬極都唔撚黑好唔man

想象唔到 正面望到我驚忍唔住笑

如果帶con我都會搵眉筆補一補條眉, 深色啲實啲個人精神啲

好支持
男仔肯學打扮下加分，化完靚仔左再加

皮膚好同條眉靚就差好遠 同gel頭差唔多姐 唔係乸型就得啦

化得靚嘅why not

佢都係想佢自己靚仔啲
show佢最好個面俾街外人睇
令人覺得佢襯得起你
好事黎嘅
反正個妝唔誇張自然啲就得

利申自己有時都會搽遮瑕

唔準太靚仔

又好似有道理

都係

宜家咩年代丫～仲咁封建既咩？

佢肯化妝都唔知幾好，咁先証明佢對自己有要求。

最憎啲男人成面鬚根 ， 有大大個肚腩，求其gel個頭又以為自己好x型。

最核突就係嗰啲成身毛，腳毛多到好似著咗條毛冷褲個啲， 真係行都唔好行埋嚟掂都唔好掂我

佢化妝化得叻丫～ 叫佢出街幫你化埋都得啦！自己坐喺度畀人服侍唔好呀

點醒左我

有時出街搽bb cream
好驚人地睇得自己出化咗妝
睇咗哩個post先知
原來香港人俾我想像中open

利伸：巴

我日日要畫眉
因為之前去整左條眉
而家淺色左
所以日日要畫返

底妝、眉接受到 當然唔好好誇張

我冇男朋友

平時會用bb cream 同畫眉
講真應該有提升左70%左右
Ex見到我沖完涼落左妝個樣有小小嚇親
算係完全應唔出係同一個人黎

作為男嘅我出街都有化妝 都係用下雪肌精BB CREAM遮下瑕疵咁

咁嘅話會唔會太誇張

真 一直都覺得男仔化妝用bb cream係少數

知整d幾好啊 唔好畫曬眼線化曬眼影咁就得

呢個年代都ok嘅
眼線果啲就太過龍
搽下bb cream就好
皮膚差既人肯化下 好過露哂啲瑕疵出嚟

接受到遮瑕 畫眉嗰d 自然就得
如果加埋其他嘢 eg眼線 胭脂嗰d就脂粉味太重

如果剩係用bb cream無化其他嘢
又唔太近距離望嘅話，應該都唔太明顯

最驚係夏天出汗，一印塊面，張紙巾就有色
要入廁格印

同埋我個鼻油，出街會用碎粉
但出到去又唔敢喺街用
又要死入廁格補

靚過我，不了

我主要得鼻出油 印嗰下驚D ..主要都係化下巴位..

接受到男人化妝
但接受唔到自己男朋友化妝
我都唔知點解

下巴有咩要化

個鼻啲油多到可以炸薯條，真係好鬼煩

咁韓國果d 女人型岩哂你

腳毛多都有錯香港做男人真係慘過做狗

暗瘡印主要係下巴 同嘴附近 屌

畫眉 遮瑕膏可以接受
眼線唔係cat eyes都仲接受到
眼影就要諗一諗

接受到 好正常咋喎咩年代
自然就可以喇
話唔正常個啲係咪自己懶得裝扮下咋...

硬係覺得男人老狗搞咁多野怪怪地...其他男人化ok男朋友就唔想佢姿整過我

就係要成面鬚根同多腳毛，咁樣先似返個男人

化開煙燻眼

都不外乎男人化妝無問題但唔好係我條仔